【星島賣盤】何柱國逢特首必鬧 轉軚撐梁振英最肉酸

入主星島後，主席兼大股東何柱國多次高調論政，分別與幾屆特首均有過節，何高調論政的作風，在現任特首林鄭月娥時期最為激進，多次在旗下《星島日報》刊登全版頭版廣告，向林鄭發炮，直言香港目前困境，香港人如果能扛過去，是「香港人靠一己努力、韌力行番出來，並唔係靠特首帶領我哋」。去年更有傳言說，他正為下屆政府組班，他否認之餘，強調自己對做官無興趣。

白粉報

星島涉及有組織抹黑遭香港警察強姦的示威者

TOO LATE